奶支狗小S不滿新課綱抽三國志 陳沂一句話嗆爆

嗨，小S，其實一代女皇武則天跟三國志都是電視劇教妳的，不是教科書！

無得輸

橫山光輝教三國

佢個三國志係咁

其實係中史最有趣既多國戰爭時期（戰國/楚漢/三國/隋唐）係講得最少，全部都集中治，擺明形造中國人自古以來係同一民族既大中華虛構史觀